劉華套《老鼠愛上貓》 算唔算比人低估？

其實又好笑又有新意
但杜汶澤成日忍唔到笑

推

大鬧東京

東京
你同我企係到

仲有一幕係展昭問公孫先生點解咁大雪都拎住把扇